隻狗食屎玩屎 點教？

5個月 poodle
1個月之前發現佢食屎
一開始係惡既語氣no佢
過兩日睇住佢係廁所咬條屎出黎食
打左佢2下
之後發現佢連狗糧都唔食
我估係將狗糧同屎link左 以為我唔准佢食

個fd教 如果佢屙完行開既就獎佢小食 先再執屎
隻狗見有人係屋企會屙完就行開
但無人係屋企就會食

買左支食糞液 俾佢食左一星期
每朝起身/放工返黎都玩到成地屎 但唔會食
我估係支食糞液有效

改俾消化酵素佢食左1星期到 都仲會食屎
依加地板有屎跡 但唔見屎

佢日日都會食屎 唔想變左習慣 可以點做

食屎狗！！！！！

似主人

狗改不了吃屎

認真答
你no佢
佢以為係因為屎
所以佢為左唔被你發現
就食晒佢

你用錯左方法

早兩日 睇住佢係廁所屙完屎行開 我讚左佢
我去拎紙巾果陣 轉個頭佢咬條屎出黎食
太嬲打左佢兩下 呢2日佢狗糧都唔敢食
要我行開左先食d 我返黎又即刻唔食

今朝起身有條屎仔係地板 其他屎應該食哂落肚

仲要打埋
898

今朝起身見到有屎係地板 應該係玩完食完淨返既
又唔怕俾我罵？

應該點教

隻傻狗真係將狗糧同屎link左？

你又食屎

人地話唔影響健康
但佢食完屎又會埋黎lam下你

你搵d真係識教既人幫你啦
唔好亂黎啦

轉狗糧

唔好打 禁低佢個頭去聞d屎 或者幫d屎加wasabi食野方面 擺糧係兩隻腳下面 你話食 用食指督又好 總之話佢之食得 食完之前都唔好行開

轉左兩隻啦 都係bb糧黎

等佢痾 即清麻

真正食屎狗

之前有用食糞液 係會令屎好難食
結果係玩屎 但唔會食

有啦 見到既我都會即清
但無人果陣真係理唔到

仲要好醒目

wasabi可以連玩都唔玩 攻佢個鼻

下次見佢屙屎 即做

我果隻bb 果時都係咁，連辣椒油同白花油都試埋，之後轉左幾隻糧，終於搵到隻唔食屎，但如果轉返某幾隻糧就會食返

咁我keep住轉下
暫時食緊呢隻佢d屎唔臭
之前臭撚到仆街

試過了 變左淨係玩屎

識食屎咪仲好 唔洗自己執

帶佢落街屙曬先返去

試吓佢屙完果陣搵啲零食仔引佢過嚟先
之後慢慢先搞舊屎
啲人話太快清咗佢嘅話
隻狗會認為屙完要快啲處理咗先

都要抹地
同埋都唔衛生啦 陣間又lam下你

講真正常動物都唔會食自己d屎啦 狗本身係唔會係自己個窟到屙 應該係你無教佢要係邊到屙/屋企太細 同埋poodle本身真好聰明 應該係你隻狗驚左d屎 因為佢以為次次屙完d屎就俾人打俾人no佢 所以佢見到d屎就食左去 等你見唔到有屎

有冇食過益生菌？ 仲有個原因就係佢體內益生菌唔夠，動物天性就係會由食屎去補充返自己益生菌。可以試下比埋益生菌佢食

有教佢
佢自己都識去
佢如果係驚左我既應該唔會有屎留底
佢係食d又玩d

有 食左一星期左右

咁試耐少少
我果隻果時都搞左幾耐下。唔係食屎就玩屎

你係佢面前食屎
然後叫你屋企人打你
然後你再食狗糧
再叫你屋企人讚你
loop幾次 佢就明嫁喇

巴打好醒

我個女又係有玩屎癮
又教又鬧，轉天然糧，食菠蘿都試晒都係咁
最後我地放棄
惟有出街唔耐就閂埋廁紙門唔俾佢入去痾屎算

結果一直玩到臨走半個月
因為唔係好食嘢所以唔多屎痾，痾咗都唔玩
果陣時我哋寧願繼續幫佢執屎抹屎都想佢陪我哋耐d

屋企隻法鬥岩岩開頭三個月都係咁 係度食自己啲屎
樓主試下買一隻藥水 唔太記得叫咩名
每次餵佢既時候 落幾滴落佢啲狗糧到
作用係可以等佢痾出黎啲屎有陣味 佢慢慢就會唔再食
個陣味唔會搞到間屋都有味 可以試下

其實佢去得岩既地方去廁所 你讚佢有無比野食佢先
唔咪你讚佢佢以為你話佢
同埋去完廁所你就唔好比佢埋去再食屎啦，唔識抱走佢先或者封住個位先？明知佢會食
同埋會唔會佢太餓？會唔會你d糧真係難食過屎？糧之餘，你可以比下雞肉佢，夠飽又好食 鬼得閒食屎
同埋似係驚你話 先食屎
你地係屋企時佢痾完，其實你冷靜關埋門清左，唔好太大反應嚇親佢，比d零食佢遠d慢慢食
同埋有機會係你地太冷落佢 佢悶到搵野玩或引你地注意

屌，睇你張相就知出事
用個死人餵水器
飲到口爛都飲唔到幾多啦
唔怪得要食屎補水份
係咪屋企連個盆裝水擺係地到比佢飲都唔得呀？

同埋你咁樣困住佢
佢跑又無得
玩又丁屎咁多位
梗係無聊玩屎又你注意啦

笑撚到我仆街

個post好臭

物似主人形

養隻連登仔

我果隻都係
唔洗諗 唔會有方法有用
轉糧 食益生菌 食果d轉防止狗仔食屎既supplement通通沒用
唯一方法：捕住佢柯屎同認命

連狗 食唔食屎

樓主有無同狗仔錫錫

有幾個原因
1. 消化唔好搞到屎有野食味 佢地唔識分 所以食埋佢
2. 有人講過既 你打佢 佢以為你係因為舊屎打佢 所以食左佢
3. 隻狗傻既 乜都食

要對症下藥

幾好呀
自給自足

4912525，你又講得幾有道理

一路睇呢個post就係為左呢幅圖

應該嚇到嘔屎

狗仔食屎係因為覺得屎入面有野消化唔晒 所以食返落肚再消化
你睇下轉糧會唔會好d 可能係你餵佢食既野難消化
Poodle好撚港女 好撚怕污糟 冇可能會玩屎 柯完唔跳開九尺遠都偷笑

太細喇喂
圈大少少
Poodle唔中意同d 屎咁近

Monkeys see monkeys do
食一次比佢扮死嘔白泡
相信佢唔會再食

練狗術師有教 但邊集唔記得左

可能太餓 啲屎有味想食返都唔出奇
可能貪玩/悶搵野咬 (狗仔好鍾意咬公仔 尤其是bb換牙牙痕）
可能佢好鍾意乾淨 佢屙完冇人即清就自己食咗佢

不過你咁圍又真係細咗啲
你想像下係廁所隔離 食飯飲水同瞓覺 係咩感受
屋企有冇尿板？ 你分返清廁所同住屋先
同埋佢屙完就即刻清 俾佢一個覺得乾淨舒適嘅環境
再請佢食野大讚佢
唔好淨係講yes/no 其實你同佢講多啲野佢會聽得明

又或者 佢打齊針之後帶佢落街行下
有啲狗出開街 就會出街先去大小便（有好有唔好啦）
有啲就都照樣係屋企先屙
有啲就出街同係屋企都屙
真係個人習慣嚟

真係有好多可能性 要俾啲耐性逐樣試
加油巴打

痴撚線

Between有啲狗好醒 佢係屋企屙慣係某個位置
如果有野阻住佢屙 佢會識叫你話你知
又或者落開街嘅 急個時會怨住你 叫你快啲帶佢落街屙
當然隻隻狗唔同 唔係隻隻咁醒

希望你他朝一日 可以就咁放塊尿板係屋企
狗仔可以周圍行 想屙就自便

如果你好愛你隻狗
唔好要佢為你而改變
你嘗試你為佢而改變
換言之

Sor 放假太無聊入黎鳩up下

好似係因為啲屎仲有野食味
腸胃消化唔到 可以試下轉糧
我以前隻狗都會食屎

好好睇

算啦 你送養啦
狗你估易養咩
唔夠包容遲早畀你打死

一係畀錢畀人教
順便教埋你 兩個一齊上堂

有腳兜到佢上天 跌落黎個陣再倒掛劈佢屎眼

幫佢食左佢

建議你一見佢食屎玩屎就打佢 佢食狗糧就讚佢
等佢知道邊d食得 邊d唔食得

想問下糞有咩用架

糞液

寵物店買？
我fd隻狗寵物店買返黎都會食屎

因為以前喺寵物店一日餵得一餐少少嘢食，餓到會食返自己啲屎，慣咗

你改變唔到就適應佢，你都食埋屎

頭一個月無食 每日都餵佢3-4餐
養左一個月開始食

佢個反應真係

狗糧都唔食 要食屎
我試過擺底狗糧 出門口 返黎地下有屎跡但兜糧無郁過
轉過3隻牌子糧 間中都會咁

我係返工先會擺底 唔係長期擺

我係細細力打

依加食緊第3隻牌子

舊相黎 本身好大 佢玩屎 我縮返細 都係玩屎
即刻影左

再lam下你 唸起就開心

碗水 佢唔肯飲
餵水器佢肯飲同飲得都多 有咩問題？
每晚都裝水俾佢

狗改不了吃屎的習慣

有時都唔會屙架佢 次次散步半個鐘
同埋bb狗點會忍到散步出街先屙屎尿

同佢鬥快搶左黎食

做樓主隻狗真係慘撚過食屎
籠細到仆街 又唔識教 唔鍾意就打狗

隻隻狗細個都會食屎架啦,我隻狗大個左之後勁驚d屎

屋企無地方不如唔好養
試下畀佢四圍走
用廁所液噴屎尿味落屎盤
佢可能都乖乖地自己去
圍到地方咁細

你食哂d屎，等佢冇得玩又冇得食

舊相黎
同埋bb狗要困啦
慢慢擴大緊 一開始俾咁大 佢搵唔到廁所

之前個frd隻狗又係成日食屎
然後佢帶隻狗睇獸醫
獸醫話可能係因為啲屎度有味 佢以為係野食
最後佢轉糧就好返

你當隻狗個鼻係廢架？教你又唔信
一係你拎布索尿 用開個張野教佢定點去廁所

狗改不了玩屎同食屎

通屋走咪屙到周圍係囉 都話慢慢擴大緊
我夠想佢通屋走 仲未係時候呀嘛

你個方法 我用過啦 我仲擺幾個地方
慢慢擴大仲有效

其實會唔會係腸胃有問題

So true....really hurt

下次應該比隻玩具狗睇點打狗

痴線 笑到pk
咁教真係得?

食過邊幾隻糧？

轉個水機比佢啦

養埋啲垃圾狗種 抵撚死

On9

係咪養你最撚好

可能係你一次比太多野佢食 令佢消化唔到d屎就會好大陣狗糧味 咁佢痾完又肚餓就會以為d屎係糧就食番d屎 你試下少食多餐等佢唔會餓到食屎 痾左屎就即刻汁同瘋狂讚佢比野佢食 漸漸佢就唔會食屎
利申:有隻poodle 細個都會食屎 而家唔會了

屌 依個post 笑到仆街

你圍咁細忽比佢 佢玩到冇野玩又冇得出黎咁就梗係玩屎啦

養我 我唔會食屎

Lm

7u